鳴門冇九尾就只是一條廢柴

愛德華冇真理之門就只是一條廢柴
炭治郎冇呼吸法就只是一條廢柴
日向冇影山就只是一條廢柴
路飛冇惡魔果實就只是一條廢柴
一護冇斬魄刀就只是一條廢柴
夜神月冇死亡筆記就只是一條廢柴
白銀御行冇四宮輝夜就只是一條廢柴
綠谷出久冇one for all就只是一條廢柴
崎玉冇禿頭就只是一條廢柴
齊木楠雄冇超能力就只是一條廢柴
486冇死亡回歸就只是一條廢柴
亞夢冇守護甜心就只是一條廢柴
[b]只有手機俠冇手機仍可用slip
結論：上述作品都是糞作
手機俠才是世界第二真神作

1

你無連登都係廢柴

2

連登白銀御行冇P牌都依然係P牌仔

我有都係

我唔係

五條悟冇xxx就只是一條廢柴

未睇

千奇唔好睇 會上癮

夜神月冇死亡筆記，本身係一個天才，點會係廢柴？

咪又係普通人一個
呢個世界大把天才啦
手機俠就唔同
全宇宙得佢一個識用slip

悟空冇咗染發劑都係一條廢柴

係
得手機俠先係真正嘅強者

閱

政治正確

紫龍

新中国冇共產党都只是一條廢柴
手機俠卻能長存於世

路飛冇惡魔果實可能重勁.

冇果實邊有二三四檔
手機俠依然遙遙領先

手機俠完美屌打

卡卡西冇寫輪眼仲勁

駁吾刀
但係佢唔係主角
手機俠依然稍稍領先

套戲見到個名同毒拎畫風已經作噁

你講咩話
嚟人，拖佢出去slip！

個個無呼吸都會係廢柴嚟㗎啦 攞嚟講

依套咩嚟

呼吸法

仲尼巴原來會入動物台

如果對像係小雲
佢應該可以一邊仆街一邊撞飛手機俠

佢仲有三隻兵喎

手機係蝗語 樓豬係藍絲

手機俠剋星

手機俠有9個老婆
遙遙領先

垃圾卡通人

低能仔

低能得過你
睇啲假嘅野

冇死到轉生異世界 有手機都係一條廢柴

有咩係真
所有電影都係跟劇本拍

你不如話佢冇出世

紀錄片都有劇本?

你成世人淨係睇記錄片？

你話所有電影

答我啦柒頭

咪答咗你囉

係定唔係呀

紀錄片係咪電影嘅一種

係，我上面柒咗講錯嘢
到你答我未？

叫埋你啲動物朋友嚟都冇用架啦

手機俠世界第二

你係咪成世人淨係睇記錄片
唔睇其他電影呀
咪撚瘋狂轉移話題啦
答呀，係定唔係呀

無234檔連卓洛都勁過佢

咪臭係
手機俠完全屌打

秒

高達冇Gun都係

N腎廚花枝娘廚咗幾耐

我好想駁你日向唔係廢柴
但諗落你又好似幾make sense

係

你又啱喎

桐人冇刀劍神域就真係廢材

12-13年開始呱

我愛羅冇一尾仲勁左，你唔比嗚門有左九尾，整個無限制仙人，勁過初代

冇可能！
刀劍世界第一

淨係仙人模式都屌打

slip到你仙人模式都出唔到